勸世，唔好睇魔物獵人，爛到仆街

劇情on99，畫面亂黎，為加元素而加，d龍太過單一，又冇咩招，臨尾趕住收工，先去部落

佢兩公婆啲戲從來都係伏
啲人為個ip入場啫

要睇龍我開mhw慢慢睇唔好？

其實睇條預告剪到咁都知無好野

果2公婆拍既電影有邊套唔爛?

唔講以為係生化危機外傳

唔使你勸 正常人都知爛到仆街啦

game改編電影冇一套唔係爛

垃圾黎，預告已經有晒最好睇片段

咁又唔一定，主要都係睇個導演

睇到好忟

silent hill 還好啦

佢又唔係將game啲劇情拍成電影，
MH撚都諗唔到點解要睇...
睇CG開game唔好？

Silent hill第一集好撚正，真係拍到個feel

最好睇咪係 MC JIN 死得早
兩公婆套垃圾 Resident Evil 都 R 到6集, 呢套騰訊唔知會唔會繼續個傻仔.

成套戲似係導演老婆嘅PV多撚過芒亨
打黑角之前練雙刀，去到屌你鹵味用重機同RPG，咁練黎托柒
角龍仲要草食龍黎，成日拍到佢想食人做乜撚野
打雄火仲戇鳩，啲接待員衝埋上去把撚咩

最尾出乞食龍,似想出第2集
隨時第2集古龍種出場

最尾個出動ending好老土

老唔老土都好,咁樣都預出2
但實際出唔出到就唔知
但個故事唔好再話MH世界同人類世界互通
直接大團長玩屠龍好過啦

上網睇左
都知係垃圾
點知比想像中更垃圾

個結尾

不過game本身都好似sad底

神探比卡超幾好睇丫

除左EVENT HORIZON之外無好戲咁滯
(RE 1-3算ok嘅)

係咪無左what kind of knee ？

爛到仆街

直接拍魔物獵人世觀咪得，穿越做乜鳩

個人認為好睇過生化危機3-6
雄火輸得on9但俾佢發揮實力屠美軍算係咁
影蜘蛛遊戲好水皮但片成群上恐佈過打角龍都痴線
分分中全片最好打影蜘蛛群

第一集真係好深刻
個女警
第二集就

預左 屎味嘅屎

“What kind of knees are these?”
“Chi-nese!”

d服裝睇到有d尷尬唔知點解

穿越 加打蜘蛛冇左一半時間
都唔明點拍得咁差

生化危機一個咁好既故事都俾佢地搞到咁

我覺得返校唔錯

見到個女主角就知已經唔洗睇啦

誇張

i咩p

唔好用d大陸term啦屌你

intellectual property呀醒目
btw, 呢兩公婆有份嘅唔爛先係新聞

一開頭就用mon hunt個世畀觀咪幾好
出美軍玩穿越做乜鳩

頭2集都ok
之後出到超能力就開始爛

Can’t agree more

點解無打冥燈龍

套套兩公婆都拍到垃撚圾
唔明仲投資落去做乜

偏偏啲人就犯賤去睇票房高

正確黎講係第二集alice同追跡者打拳腳交就已經開始膠，我寧願佢求撚其響唔知邊度拎到支火箭炮一砲ko算

呢個導演勁在好少可蝕錢

DOA呢d垃圾例外，明明搵堆大波妹就拍得嘅戲都可以爛到咁
搵佢老婆扮Helena無咁嬲

垃圾喎都